民建聯區已完何漢文確診武漢肺炎

抵撚死啦鬼叫你成日搶現任黃色區議員莫姑娘嘅功勞

入嚟恥笑佢

正啦， 成功爭取比支那醫護英雄醫番好
又有得出post 同藍屍互含吞精

睇死佢都係民賤聯d回龜晚宴果d中啦

民聯聯總部中咗

快啲整返個民賤聯群組啦

唔驚 支那係大廳 唔驚 支那係大廳

建開心到打錯字

山人發來賀電

推下先

民賤聯出名人物感染咗唔係唔推掛

武漢發來賀電

正呀喂

希望早日死亡

一變四 四變十二

好多人恥笑緊佢

睇錯左梁漢文

佢去港泰時可能係d個案已經爆完嘅時候
唔知佢係邊到野番尼

叫雞樓?

輕輕一推

係咪去咗搞初選 大家怪錯咗佢

推！等睇兩個禮拜後康復出院，仲攞曬光環。

去左初選?

武肺先生何漢文

push 信黨, 唔好叫黃醫護醫你呀, 要做真藍絲

答案就喺呢到

一定係參加左初選同七一

睇錯何已完

民建聯其他成員？

何漢文接受《明報》查詢時證實事件，透露現於聯合醫院留醫，等候再次檢測。他透露曾於上周三（7月29日），與一名其後於上周六（8月1日）確診的一名東九龍居民委員會職員開會，他上周六亦曾到慈雲山，至周日（2日）出現發燒、咳等病徵，故到醫院檢測，現時初步確診。

何漢文表示，現時身體狀況尚好。他稱慈雲山港泰護老中心有限公司爆發感染群組後，他有協助安排消毒等事宜，過去每14日亦有接受新冠病毒檢測，曾於上月13日、29日分別檢測，「check完無事」。對於初步確診，何漢文說「做前線工作預咗，已好小心，無奈都中。我由去港泰老人院開始已十多日一驗」。

只係去做show都出事?

咁就開返夜市啦。

多口問下
佢果日有冇去跳茶舞？

係咪去過晚宴唔敢出聲

實在可喜可賀

肯定見係熟人冇帶口罩呢個故事教訓我地一定要帶口罩

成個月？

恭喜🎊🎉🎉

總部播毒群組

開香檳慶祝啦

痴撚線 回落緊都追住黎打

武漢肺炎已違反國安法，待時機成熟將立刻拘捕！

RAP

*賤

又係何已完

賤賤賤賤賤
賤賤賤賤賤
罰抄十次

集氣
快啲死

我都係

去死啦奶共人

佢實話自己落區親力親為所以中，然後班腦殘就會信佢

集氣
最緊要有事

快撚D去見毛主席啦

會唔會傳畀琼琼同葛珮帆假博士
同埋琴日見張曉明嗰班

武漢肺炎:
何漢文，我要入嚟啦

斷正，有人違反限聚令

推

帶個強國罩就入去 中武肺仲唔多謝黨？

點撚解仲有成80幾人等緊入院
哩條撚樣可以確診即日入院？
民賤聯D賤種係咪有得打尖？

push

沒事兒

民賤聯冚家剷

武肺手足

希望佢死前可以感染多啲藍屍，遺愛人間

Congrats

加碼加碼

抵撚死

超前中共，全黨死清光

肯定係去咗初選投票出事啦，偽藍可恥

存檔死清光

幾時到琼子中？

民建聯已完

重有無得賴初選？

未試過中國肺炎，邊有資格叫自己做中國人啊。

係總部個大樓中 唔係總部中
而且何漢文係主力留係東九委

民建聯前線深...

congratulations

希望佢同佢啲黨友有福同享有難同當

笑話一則 「保護華為，弄死蘋果」

以為某個何已完

民賤聯何已完今雲真係瀨晒嘢啦！🤣🤣

正

今晚賀一賀佢

希望武肺帶走佢

唔好死呀要長命百歲

武事嘅

再傳俾多啲廢老

感激何議員一直以黎嘅好人好事, 希望你能感染整個民建聯, 最緊要你有事
笑撚死

啲藍絲仲話佢因為做到嘢先惹到好撚慘，又唔見人地莫姑娘惹到人哋莫姑娘日日都做好多嘢，佢就得閒露下樣咁都惹到...

祝早日歸西 唔洗咁辛苦

垃圾何漢文 落選左先黎扮出黎做野 係咁汁雞 扮同情
莫姑娘見佢日日Po fb 朝做到夜 呢啲咪做實事

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

開會我期待更多

真係好嘔心 以前行過見到佢佢都唔會say hi
自從落選之後次次見到佢都捉住我地吹水
又話自己好慘啊 其實都唔係好贊成政府嗰啲
係藍絲先咁可憐佢

入嚟笑下先

唔怕

小鳳姐好耐冇出場呀要出下場

幾時搞抗體party ?

開香檳啦 唔慳得

最緊要成班民賤聯一齊陪

為黨犧牲下，唔係有意見呀嘛

民賤聯 藍屍大爆發既始祖

恭喜

可能佢好嚴重就死呢

最好係快d死 如果唔係邊對得住未入到院既市民

呢個錯誤係佔中問題 定35+問題

齊鼓掌

賀電

佢係咪之前偷偷去咗泛民初選呀？

係就拿拿林死撚左去啦霸住個床位阻尻住哂

Push

山友表示抵死

幾時到梁漢_

之前好似有個民建聯議員話爆第三波關初選事?

個餐飯又真係幾大鑊喎！

叫佢做臨床測試
為國捐軀

D藍絲咁易中係因為佢地成日飯聚
同高層高官食又唔好意思拒絕
夾同一碟送 一齊分享武漢肺炎病毒
當佢2星期左右先發病都係差唔多爆發頭段時候中招

長命百歲啦

萬歲萬歲萬歲萬歲萬歲

抵撚死,親中既就係應該要死

唔識佢 但抵撚死啦藍絲

斬人聯遭到天譴

唔死都冇用

返大灣區啦

呢啲仆街咪係爆發源頭囉

叫大灣醫生醫佢

一個不能少thx

香檳一枝

慈雲山爆得最勁嗰陣冇出現
等數字回落再出黎做ahow
結果偏偏就中咗
真係肺炎有眼

慶回歸慶得咁開心， 抵撚死

一係就去咗71

咁醫生護士死撚晒啦

何漢文成功爭取引入武漢肺炎

民建聯 不意外

終於等到了